Sorry瞓咗無睇 摺被軍攻陷咗台灣未

之前唔係又話搬曬啲導彈對撚住台海咩 又預演武統台灣 今朝係咪已經炸死咗台獨總統蔡英文